到底一個人要幾無恥先會放埋個袋喺地鐵坐位?

無論東鐵西鐵地鐵馬鐵都總會有呢d人。
有人要坐㗎!

當中中年至老年女性佔大多數

我搭巴士先會咁 多人就會拎走個袋

你可以開聲同佢講